6月7-9三日假期，去旅行玩好過啦

攪乜鬼遊行啊港豬

善意打破零回覆

樓主死全家！

你都係想人quote你個名啫屌你老母五毛百病纏身

( Show Blocked User - 咪撚戇鳩啦 )